第一首毒撚歌係咪浮誇？

有人問我 我就會講 但是無人來

李白 月下獨酌